睇下個垃圾高登無左hkg會少幾多人

希望它收皮，無晒廣告